今日同事收花

坐我附近個中女突然收花
但係佢一收到扔左落地下勁撚嬲之後就去左廁所
我同啲同事見到張卡
仆街內容竟然係:
(中女老公個名)
bb豬豬生日快樂
(另一個女人名)

屌你邊個巴打送錯花
快啲返屋企跪玻璃
全公司支持你

上款係中女老公名
下款係第二個女人名

Yes

咁即係個中女老公出面個女人送花畀中女老公
咁神奇又會到你同事中女手上

咩呀 中女老公送花俾第個女人 落錯地址送錯左去中女度囉 有冇咁難明

上款係中女老公
下款係第二個女人名喎

樓主你識唔識分上下款？

咁都有得笑

作故仔都認真少少

似係讀得書少

做乜撚野

會唔會係二奶玩野送花比大婆示威

個二奶要示威嘅話 上下款都唔應該錯 而家錯咗，變咗個女人送花畀男人

錯嗰個係咪我

我倒轉左打

頂你 我再問你一次嗰陣你仲答我yes

似係個男人留左自己名俾花店
花店誤會左以為個老公想送比自己
其實下款係花店店主

sor

咁係個中女老公出面個中女送花畀中女老公 點知去左你中女同事定係中女老公送花比中女 點知送左去中女老公出面另一個中女同事

做乜鳩